# jsonplaceholder-api #

# Usage #

## node ##
```
const {JsonPlaceholder} = require('jsonplaceholder-api')

new JsonPlaceholder().posts()
    .then((results)=>{
        console.log(results)
    })
    .catch((err)=>console.log(`Problem, err=${err}`))
```

## usage ##
```
[ { userId: 1,
    id: 1,
    title: 'sunt aut facere repellat provident occaecati excepturi optio reprehenderit',
    body: 'quia et suscipit\nsuscipit recusandae consequuntur expedita et cum\nreprehenderit molestiae ut ut quas totam\nnostrum rerum est autem sunt rem eveniet architecto' },
  { userId: 1,
    id: 2,
    title: 'qui est esse',
    body: 'est rerum tempore vitae\nsequi sint nihil reprehenderit dolor beatae ea dolores neque\nfugiat blanditiis voluptate porro vel nihil molestiae ut reiciendis\nqui aperiam non debitis possimus qui neque nisi nulla' },
  { userId: 1,
    id: 3,
    title: 'ea molestias quasi exercitationem repellat qui ipsa sit aut',
    body: 'et iusto sed quo iure\nvoluptatem occaecati omnis eligendi aut ad\nvoluptatem doloribus vel accusantium quis pariatur\nmolestiae porro eius odio et labore et velit aut' },
  { userId: 1,
    id: 4,
    title: 'eum et est occaecati',
    body: 'ullam et saepe reiciendis voluptatem adipisci\nsit amet autem assumenda provident rerum culpa\nquis hic commodi nesciunt rem tenetur doloremque ipsam iure\nquis sunt voluptatem rerum illo velit' },
  { userId: 1,
    id: 5,
    title: 'nesciunt quas odio',
    body: 'repudiandae veniam quaerat sunt sed\nalias aut fugiat sit autem sed est\nvoluptatem omnis possimus esse voluptatibus quis\nest aut tenetur dolor neque' },
  { userId: 1,
    id: 6,
    title: 'dolorem eum magni eos aperiam quia',
    body: 'ut aspernatur corporis harum nihil quis provident sequi\nmollitia nobis aliquid molestiae\nperspiciatis et ea nemo ab reprehenderit accusantium quas\nvoluptate dolores velit et doloremque molestiae' },
  { userId: 1,
    id: 7,
    title: 'magnam facilis autem',
    body: 'dolore placeat quibusdam ea quo vitae\nmagni quis enim qui quis quo nemo aut saepe\nquidem repellat excepturi ut quia\nsunt ut sequi eos ea sed quas' },
  { userId: 1,
    id: 8,
    title: 'dolorem dolore est ipsam',
    body: 'dignissimos aperiam dolorem qui eum\nfacilis quibusdam animi sint suscipit qui sint possimus cum\nquaerat magni maiores excepturi\nipsam ut commodi dolor voluptatum modi aut vitae' },
  { userId: 1,
    id: 9,
    title: 'nesciunt iure omnis dolorem tempora et accusantium',
    body: 'consectetur animi nesciunt iure dolore\nenim quia ad\nveniam autem ut quam aut nobis\net est aut quod aut provident voluptas autem voluptas' },
  { userId: 1,
    id: 10,
    title: 'optio molestias id quia eum',
    body: 'quo et expedita modi cum officia vel magni\ndoloribus qui repudiandae\nvero nisi sit\nquos veniam quod sed accusamus veritatis error' },
  { userId: 2,
    id: 11,
    title: 'et ea vero quia laudantium autem',
    body: 'delectus reiciendis molestiae occaecati non minima eveniet qui voluptatibus\naccusamus in eum beatae sit\nvel qui neque voluptates ut commodi qui incidunt\nut animi commodi' },
  { userId: 2,
    id: 12,
    title: 'in quibusdam tempore odit est dolorem',
    body: 'itaque id aut magnam\npraesentium quia et ea odit et ea voluptas et\nsapiente quia nihil amet occaecati quia id voluptatem\nincidunt ea est distinctio odio' },
  { userId: 2,
    id: 13,
    title: 'dolorum ut in voluptas mollitia et saepe quo animi',
    body: 'aut dicta possimus sint mollitia voluptas commodi quo doloremque\niste corrupti reiciendis voluptatem eius rerum\nsit cumque quod eligendi laborum minima\nperferendis recusandae assumenda consectetur porro architecto ipsum ipsam' },
  { userId: 2,
    id: 14,
    title: 'voluptatem eligendi optio',
    body: 'fuga et accusamus dolorum perferendis illo voluptas\nnon doloremque neque facere\nad qui dolorum molestiae beatae\nsed aut voluptas totam sit illum' },
  { userId: 2,
    id: 15,
    title: 'eveniet quod temporibus',
    body: 'reprehenderit quos placeat\nvelit minima officia dolores impedit repudiandae molestiae nam\nvoluptas recusandae quis delectus\nofficiis harum fugiat vitae' },
  { userId: 2,
    id: 16,
    title: 'sint suscipit perspiciatis velit dolorum rerum ipsa laboriosam odio',
    body: 'suscipit nam nisi quo aperiam aut\nasperiores eos fugit maiores voluptatibus quia\nvoluptatem quis ullam qui in alias quia est\nconsequatur magni mollitia accusamus ea nisi voluptate dicta' },
  { userId: 2,
    id: 17,
    title: 'fugit voluptas sed molestias voluptatem provident',
    body: 'eos voluptas et aut odit natus earum\naspernatur fuga molestiae ullam\ndeserunt ratione qui eos\nqui nihil ratione nemo velit ut aut id quo' },
  { userId: 2,
    id: 18,
    title: 'voluptate et itaque vero tempora molestiae',
    body: 'eveniet quo quis\nlaborum totam consequatur non dolor\nut et est repudiandae\nest voluptatem vel debitis et magnam' },
  { userId: 2,
    id: 19,
    title: 'adipisci placeat illum aut reiciendis qui',
    body: 'illum quis cupiditate provident sit magnam\nea sed aut omnis\nveniam maiores ullam consequatur atque\nadipisci quo iste expedita sit quos voluptas' },
  { userId: 2,
    id: 20,
    title: 'doloribus ad provident suscipit at',
    body: 'qui consequuntur ducimus possimus quisquam amet similique\nsuscipit porro ipsam amet\neos veritatis officiis exercitationem vel fugit aut necessitatibus totam\nomnis rerum consequatur expedita quidem cumque explicabo' },
  { userId: 3,
    id: 21,
    title: 'asperiores ea ipsam voluptatibus modi minima quia sint',
    body: 'repellat aliquid praesentium dolorem quo\nsed totam minus non itaque\nnihil labore molestiae sunt dolor eveniet hic recusandae veniam\ntempora et tenetur expedita sunt' },
  { userId: 3,
    id: 22,
    title: 'dolor sint quo a velit explicabo quia nam',
    body: 'eos qui et ipsum ipsam suscipit aut\nsed omnis non odio\nexpedita earum mollitia molestiae aut atque rem suscipit\nnam impedit esse' },
  { userId: 3,
    id: 23,
    title: 'maxime id vitae nihil numquam',
    body: 'veritatis unde neque eligendi\nquae quod architecto quo neque vitae\nest illo sit tempora doloremque fugit quod\net et vel beatae sequi ullam sed tenetur perspiciatis' },
  { userId: 3,
    id: 24,
    title: 'autem hic labore sunt dolores incidunt',
    body: 'enim et ex nulla\nomnis voluptas quia qui\nvoluptatem consequatur numquam aliquam sunt\ntotam recusandae id dignissimos aut sed asperiores deserunt' },
  { userId: 3,
    id: 25,
    title: 'rem alias distinctio quo quis',
    body: 'ullam consequatur ut\nomnis quis sit vel consequuntur\nipsa eligendi ipsum molestiae et omnis error nostrum\nmolestiae illo tempore quia et distinctio' },
  { userId: 3,
    id: 26,
    title: 'est et quae odit qui non',
    body: 'similique esse doloribus nihil accusamus\nomnis dolorem fuga consequuntur reprehenderit fugit recusandae temporibus\nperspiciatis cum ut laudantium\nomnis aut molestiae vel vero' },
  { userId: 3,
    id: 27,
    title: 'quasi id et eos tenetur aut quo autem',
    body: 'eum sed dolores ipsam sint possimus debitis occaecati\ndebitis qui qui et\nut placeat enim earum aut odit facilis\nconsequatur suscipit necessitatibus rerum sed inventore temporibus consequatur' },
  { userId: 3,
    id: 28,
    title: 'delectus ullam et corporis nulla voluptas sequi',
    body: 'non et quaerat ex quae ad maiores\nmaiores recusandae totam aut blanditiis mollitia quas illo\nut voluptatibus voluptatem\nsimilique nostrum eum' },
  { userId: 3,
    id: 29,
    title: 'iusto eius quod necessitatibus culpa ea',
    body: 'odit magnam ut saepe sed non qui\ntempora atque nihil\naccusamus illum doloribus illo dolor\neligendi repudiandae odit magni similique sed cum maiores' },
  { userId: 3,
    id: 30,
    title: 'a quo magni similique perferendis',
    body: 'alias dolor cumque\nimpedit blanditiis non eveniet odio maxime\nblanditiis amet eius quis tempora quia autem rem\na provident perspiciatis quia' },
  { userId: 4,
    id: 31,
    title: 'ullam ut quidem id aut vel consequuntur',
    body: 'debitis eius sed quibusdam non quis consectetur vitae\nimpedit ut qui consequatur sed aut in\nquidem sit nostrum et maiores adipisci atque\nquaerat voluptatem adipisci repudiandae' },
  { userId: 4,
    id: 32,
    title: 'doloremque illum aliquid sunt',
    body: 'deserunt eos nobis asperiores et hic\nest debitis repellat molestiae optio\nnihil ratione ut eos beatae quibusdam distinctio maiores\nearum voluptates et aut adipisci ea maiores voluptas maxime' },
  { userId: 4,
    id: 33,
    title: 'qui explicabo molestiae dolorem',
    body: 'rerum ut et numquam laborum odit est sit\nid qui sint in\nquasi tenetur tempore aperiam et quaerat qui in\nrerum officiis sequi cumque quod' },
  { userId: 4,
    id: 34,
    title: 'magnam ut rerum iure',
    body: 'ea velit perferendis earum ut voluptatem voluptate itaque iusto\ntotam pariatur in\nnemo voluptatem voluptatem autem magni tempora minima in\nest distinctio qui assumenda accusamus dignissimos officia nesciunt nobis' },
  { userId: 4,
    id: 35,
    title: 'id nihil consequatur molestias animi provident',
    body: 'nisi error delectus possimus ut eligendi vitae\nplaceat eos harum cupiditate facilis reprehenderit voluptatem beatae\nmodi ducimus quo illum voluptas eligendi\net nobis quia fugit' },
  { userId: 4,
    id: 36,
    title: 'fuga nam accusamus voluptas reiciendis itaque',
    body: 'ad mollitia et omnis minus architecto odit\nvoluptas doloremque maxime aut non ipsa qui alias veniam\nblanditiis culpa aut quia nihil cumque facere et occaecati\nqui aspernatur quia eaque ut aperiam inventore' },
  { userId: 4,
    id: 37,
    title: 'provident vel ut sit ratione est',
    body: 'debitis et eaque non officia sed nesciunt pariatur vel\nvoluptatem iste vero et ea\nnumquam aut expedita ipsum nulla in\nvoluptates omnis consequatur aut enim officiis in quam qui' },
  { userId: 4,
    id: 38,
    title: 'explicabo et eos deleniti nostrum ab id repellendus',
    body: 'animi esse sit aut sit nesciunt assumenda eum voluptas\nquia voluptatibus provident quia necessitatibus ea\nrerum repudiandae quia voluptatem delectus fugit aut id quia\nratione optio eos iusto veniam iure' },
  { userId: 4,
    id: 39,
    title: 'eos dolorem iste accusantium est eaque quam',
    body: 'corporis rerum ducimus vel eum accusantium\nmaxime aspernatur a porro possimus iste omnis\nest in deleniti asperiores fuga aut\nvoluptas sapiente vel dolore minus voluptatem incidunt ex' },
  { userId: 4,
    id: 40,
    title: 'enim quo cumque',
    body: 'ut voluptatum aliquid illo tenetur nemo sequi quo facilis\nipsum rem optio mollitia quas\nvoluptatem eum voluptas qui\nunde omnis voluptatem iure quasi maxime voluptas nam' },
  { userId: 5,
    id: 41,
    title: 'non est facere',
    body: 'molestias id nostrum\nexcepturi molestiae dolore omnis repellendus quaerat saepe\nconsectetur iste quaerat tenetur asperiores accusamus ex ut\nnam quidem est ducimus sunt debitis saepe' },
  { userId: 5,
    id: 42,
    title: 'commodi ullam sint et excepturi error explicabo praesentium voluptas',
    body: 'odio fugit voluptatum ducimus earum autem est incidunt voluptatem\nodit reiciendis aliquam sunt sequi nulla dolorem\nnon facere repellendus voluptates quia\nratione harum vitae ut' },
  { userId: 5,
    id: 43,
    title: 'eligendi iste nostrum consequuntur adipisci praesentium sit beatae perferendis',
    body: 'similique fugit est\nillum et dolorum harum et voluptate eaque quidem\nexercitationem quos nam commodi possimus cum odio nihil nulla\ndolorum exercitationem magnam ex et a et distinctio debitis' },
  { userId: 5,
    id: 44,
    title: 'optio dolor molestias sit',
    body: 'temporibus est consectetur dolore\net libero debitis vel velit laboriosam quia\nipsum quibusdam qui itaque fuga rem aut\nea et iure quam sed maxime ut distinctio quae' },
  { userId: 5,
    id: 45,
    title: 'ut numquam possimus omnis eius suscipit laudantium iure',
    body: 'est natus reiciendis nihil possimus aut provident\nex et dolor\nrepellat pariatur est\nnobis rerum repellendus dolorem autem' },
  { userId: 5,
    id: 46,
    title: 'aut quo modi neque nostrum ducimus',
    body: 'voluptatem quisquam iste\nvoluptatibus natus officiis facilis dolorem\nquis quas ipsam\nvel et voluptatum in aliquid' },
  { userId: 5,
    id: 47,
    title: 'quibusdam cumque rem aut deserunt',
    body: 'voluptatem assumenda ut qui ut cupiditate aut impedit veniam\noccaecati nemo illum voluptatem laudantium\nmolestiae beatae rerum ea iure soluta nostrum\neligendi et voluptate' },
  { userId: 5,
    id: 48,
    title: 'ut voluptatem illum ea doloribus itaque eos',
    body: 'voluptates quo voluptatem facilis iure occaecati\nvel assumenda rerum officia et\nillum perspiciatis ab deleniti\nlaudantium repellat ad ut et autem reprehenderit' },
  { userId: 5,
    id: 49,
    title: 'laborum non sunt aut ut assumenda perspiciatis voluptas',
    body: 'inventore ab sint\nnatus fugit id nulla sequi architecto nihil quaerat\neos tenetur in in eum veritatis non\nquibusdam officiis aspernatur cumque aut commodi aut' },
  { userId: 5,
    id: 50,
    title: 'repellendus qui recusandae incidunt voluptates tenetur qui omnis exercitationem',
    body: 'error suscipit maxime adipisci consequuntur recusandae\nvoluptas eligendi et est et voluptates\nquia distinctio ab amet quaerat molestiae et vitae\nadipisci impedit sequi nesciunt quis consectetur' },
  { userId: 6,
    id: 51,
    title: 'soluta aliquam aperiam consequatur illo quis voluptas',
    body: 'sunt dolores aut doloribus\ndolore doloribus voluptates tempora et\ndoloremque et quo\ncum asperiores sit consectetur dolorem' },
  { userId: 6,
    id: 52,
    title: 'qui enim et consequuntur quia animi quis voluptate quibusdam',
    body: 'iusto est quibusdam fuga quas quaerat molestias\na enim ut sit accusamus enim\ntemporibus iusto accusantium provident architecto\nsoluta esse reprehenderit qui laborum' },
  { userId: 6,
    id: 53,
    title: 'ut quo aut ducimus alias',
    body: 'minima harum praesentium eum rerum illo dolore\nquasi exercitationem rerum nam\nporro quis neque quo\nconsequatur minus dolor quidem veritatis sunt non explicabo similique' },
  { userId: 6,
    id: 54,
    title: 'sit asperiores ipsam eveniet odio non quia',
    body: 'totam corporis dignissimos\nvitae dolorem ut occaecati accusamus\nex velit deserunt\net exercitationem vero incidunt corrupti mollitia' },
  { userId: 6,
    id: 55,
    title: 'sit vel voluptatem et non libero',
    body: 'debitis excepturi ea perferendis harum libero optio\neos accusamus cum fuga ut sapiente repudiandae\net ut incidunt omnis molestiae\nnihil ut eum odit' },
  { userId: 6,
    id: 56,
    title: 'qui et at rerum necessitatibus',
    body: 'aut est omnis dolores\nneque rerum quod ea rerum velit pariatur beatae excepturi\net provident voluptas corrupti\ncorporis harum reprehenderit dolores eligendi' },
  { userId: 6,
    id: 57,
    title: 'sed ab est est',
    body: 'at pariatur consequuntur earum quidem\nquo est laudantium soluta voluptatem\nqui ullam et est\net cum voluptas voluptatum repellat est' },
  { userId: 6,
    id: 58,
    title: 'voluptatum itaque dolores nisi et quasi',
    body: 'veniam voluptatum quae adipisci id\net id quia eos ad et dolorem\naliquam quo nisi sunt eos impedit error\nad similique veniam' },
  { userId: 6,
    id: 59,
    title: 'qui commodi dolor at maiores et quis id accusantium',
    body: 'perspiciatis et quam ea autem temporibus non voluptatibus qui\nbeatae a earum officia nesciunt dolores suscipit voluptas et\nanimi doloribus cum rerum quas et magni\net hic ut ut commodi expedita sunt' },
  { userId: 6,
    id: 60,
    title: 'consequatur placeat omnis quisquam quia reprehenderit fugit veritatis facere',
    body: 'asperiores sunt ab assumenda cumque modi velit\nqui esse omnis\nvoluptate et fuga perferendis voluptas\nillo ratione amet aut et omnis' },
  { userId: 7,
    id: 61,
    title: 'voluptatem doloribus consectetur est ut ducimus',
    body: 'ab nemo optio odio\ndelectus tenetur corporis similique nobis repellendus rerum omnis facilis\nvero blanditiis debitis in nesciunt doloribus dicta dolores\nmagnam minus velit' },
  { userId: 7,
    id: 62,
    title: 'beatae enim quia vel',
    body: 'enim aspernatur illo distinctio quae praesentium\nbeatae alias amet delectus qui voluptate distinctio\nodit sint accusantium autem omnis\nquo molestiae omnis ea eveniet optio' },
  { userId: 7,
    id: 63,
    title: 'voluptas blanditiis repellendus animi ducimus error sapiente et suscipit',
    body: 'enim adipisci aspernatur nemo\nnumquam omnis facere dolorem dolor ex quis temporibus incidunt\nab delectus culpa quo reprehenderit blanditiis asperiores\naccusantium ut quam in voluptatibus voluptas ipsam dicta' },
  { userId: 7,
    id: 64,
    title: 'et fugit quas eum in in aperiam quod',
    body: 'id velit blanditiis\neum ea voluptatem\nmolestiae sint occaecati est eos perspiciatis\nincidunt a error provident eaque aut aut qui' },
  { userId: 7,
    id: 65,
    title: 'consequatur id enim sunt et et',
    body: 'voluptatibus ex esse\nsint explicabo est aliquid cumque adipisci fuga repellat labore\nmolestiae corrupti ex saepe at asperiores et perferendis\nnatus id esse incidunt pariatur' },
  { userId: 7,
    id: 66,
    title: 'repudiandae ea animi iusto',
    body: 'officia veritatis tenetur vero qui itaque\nsint non ratione\nsed et ut asperiores iusto eos molestiae nostrum\nveritatis quibusdam et nemo iusto saepe' },
  { userId: 7,
    id: 67,
    title: 'aliquid eos sed fuga est maxime repellendus',
    body: 'reprehenderit id nostrum\nvoluptas doloremque pariatur sint et accusantium quia quod aspernatur\net fugiat amet\nnon sapiente et consequatur necessitatibus molestiae' },
  { userId: 7,
    id: 68,
    title: 'odio quis facere architecto reiciendis optio',
    body: 'magnam molestiae perferendis quisquam\nqui cum reiciendis\nquaerat animi amet hic inventore\nea quia deleniti quidem saepe porro velit' },
  { userId: 7,
    id: 69,
    title: 'fugiat quod pariatur odit minima',
    body: 'officiis error culpa consequatur modi asperiores et\ndolorum assumenda voluptas et vel qui aut vel rerum\nvoluptatum quisquam perspiciatis quia rerum consequatur totam quas\nsequi commodi repudiandae asperiores et saepe a' },
  { userId: 7,
    id: 70,
    title: 'voluptatem laborum magni',
    body: 'sunt repellendus quae\nest asperiores aut deleniti esse accusamus repellendus quia aut\nquia dolorem unde\neum tempora esse dolore' },
  { userId: 8,
    id: 71,
    title: 'et iusto veniam et illum aut fuga',
    body: 'occaecati a doloribus\niste saepe consectetur placeat eum voluptate dolorem et\nqui quo quia voluptas\nrerum ut id enim velit est perferendis' },
  { userId: 8,
    id: 72,
    title: 'sint hic doloribus consequatur eos non id',
    body: 'quam occaecati qui deleniti consectetur\nconsequatur aut facere quas exercitationem aliquam hic voluptas\nneque id sunt ut aut accusamus\nsunt consectetur expedita inventore velit' },
  { userId: 8,
    id: 73,
    title: 'consequuntur deleniti eos quia temporibus ab aliquid at',
    body: 'voluptatem cumque tenetur consequatur expedita ipsum nemo quia explicabo\naut eum minima consequatur\ntempore cumque quae est et\net in consequuntur voluptatem voluptates aut' },
  { userId: 8,
    id: 74,
    title: 'enim unde ratione doloribus quas enim ut sit sapiente',
    body: 'odit qui et et necessitatibus sint veniam\nmollitia amet doloremque molestiae commodi similique magnam et quam\nblanditiis est itaque\nquo et tenetur ratione occaecati molestiae tempora' },
  { userId: 8,
    id: 75,
    title: 'dignissimos eum dolor ut enim et delectus in',
    body: 'commodi non non omnis et voluptas sit\nautem aut nobis magnam et sapiente voluptatem\net laborum repellat qui delectus facilis temporibus\nrerum amet et nemo voluptate expedita adipisci error dolorem' },
  { userId: 8,
    id: 76,
    title: 'doloremque officiis ad et non perferendis',
    body: 'ut animi facere\ntotam iusto tempore\nmolestiae eum aut et dolorem aperiam\nquaerat recusandae totam odio' },
  { userId: 8,
    id: 77,
    title: 'necessitatibus quasi exercitationem odio',
    body: 'modi ut in nulla repudiandae dolorum nostrum eos\naut consequatur omnis\nut incidunt est omnis iste et quam\nvoluptates sapiente aliquam asperiores nobis amet corrupti repudiandae provident' },
  { userId: 8,
    id: 78,
    title: 'quam voluptatibus rerum veritatis',
    body: 'nobis facilis odit tempore cupiditate quia\nassumenda doloribus rerum qui ea\nillum et qui totam\naut veniam repellendus' },
  { userId: 8,
    id: 79,
    title: 'pariatur consequatur quia magnam autem omnis non amet',
    body: 'libero accusantium et et facere incidunt sit dolorem\nnon excepturi qui quia sed laudantium\nquisquam molestiae ducimus est\nofficiis esse molestiae iste et quos' },
  { userId: 8,
    id: 80,
    title: 'labore in ex et explicabo corporis aut quas',
    body: 'ex quod dolorem ea eum iure qui provident amet\nquia qui facere excepturi et repudiandae\nasperiores molestias provident\nminus incidunt vero fugit rerum sint sunt excepturi provident' },
  { userId: 9,
    id: 81,
    title: 'tempora rem veritatis voluptas quo dolores vero',
    body: 'facere qui nesciunt est voluptatum voluptatem nisi\nsequi eligendi necessitatibus ea at rerum itaque\nharum non ratione velit laboriosam quis consequuntur\nex officiis minima doloremque voluptas ut aut' },
  { userId: 9,
    id: 82,
    title: 'laudantium voluptate suscipit sunt enim enim',
    body: 'ut libero sit aut totam inventore sunt\nporro sint qui sunt molestiae\nconsequatur cupiditate qui iste ducimus adipisci\ndolor enim assumenda soluta laboriosam amet iste delectus hic' },
  { userId: 9,
    id: 83,
    title: 'odit et voluptates doloribus alias odio et',
    body: 'est molestiae facilis quis tempora numquam nihil qui\nvoluptate sapiente consequatur est qui\nnecessitatibus autem aut ipsa aperiam modi dolore numquam\nreprehenderit eius rem quibusdam' },
  { userId: 9,
    id: 84,
    title: 'optio ipsam molestias necessitatibus occaecati facilis veritatis dolores aut',
    body: 'sint molestiae magni a et quos\neaque et quasi\nut rerum debitis similique veniam\nrecusandae dignissimos dolor incidunt consequatur odio' },
  { userId: 9,
    id: 85,
    title: 'dolore veritatis porro provident adipisci blanditiis et sunt',
    body: 'similique sed nisi voluptas iusto omnis\nmollitia et quo\nassumenda suscipit officia magnam sint sed tempora\nenim provident pariatur praesentium atque animi amet ratione' },
  { userId: 9,
    id: 86,
    title: 'placeat quia et porro iste',
    body: 'quasi excepturi consequatur iste autem temporibus sed molestiae beatae\net quaerat et esse ut\nvoluptatem occaecati et vel explicabo autem\nasperiores pariatur deserunt optio' },
  { userId: 9,
    id: 87,
    title: 'nostrum quis quasi placeat',
    body: 'eos et molestiae\nnesciunt ut a\ndolores perspiciatis repellendus repellat aliquid\nmagnam sint rem ipsum est' },
  { userId: 9,
    id: 88,
    title: 'sapiente omnis fugit eos',
    body: 'consequatur omnis est praesentium\nducimus non iste\nneque hic deserunt\nvoluptatibus veniam cum et rerum sed' },
  { userId: 9,
    id: 89,
    title: 'sint soluta et vel magnam aut ut sed qui',
    body: 'repellat aut aperiam totam temporibus autem et\narchitecto magnam ut\nconsequatur qui cupiditate rerum quia soluta dignissimos nihil iure\ntempore quas est' },
  { userId: 9,
    id: 90,
    title: 'ad iusto omnis odit dolor voluptatibus',
    body: 'minus omnis soluta quia\nqui sed adipisci voluptates illum ipsam voluptatem\neligendi officia ut in\neos soluta similique molestias praesentium blanditiis' },
  { userId: 10,
    id: 91,
    title: 'aut amet sed',
    body: 'libero voluptate eveniet aperiam sed\nsunt placeat suscipit molestias\nsimilique fugit nam natus\nexpedita consequatur consequatur dolores quia eos et placeat' },
  { userId: 10,
    id: 92,
    title: 'ratione ex tenetur perferendis',
    body: 'aut et excepturi dicta laudantium sint rerum nihil\nlaudantium et at\na neque minima officia et similique libero et\ncommodi voluptate qui' },
  { userId: 10,
    id: 93,
    title: 'beatae soluta recusandae',
    body: 'dolorem quibusdam ducimus consequuntur dicta aut quo laboriosam\nvoluptatem quis enim recusandae ut sed sunt\nnostrum est odit totam\nsit error sed sunt eveniet provident qui nulla' },
  { userId: 10,
    id: 94,
    title: 'qui qui voluptates illo iste minima',
    body: 'aspernatur expedita soluta quo ab ut similique\nexpedita dolores amet\nsed temporibus distinctio magnam saepe deleniti\nomnis facilis nam ipsum natus sint similique omnis' },
  { userId: 10,
    id: 95,
    title: 'id minus libero illum nam ad officiis',
    body: 'earum voluptatem facere provident blanditiis velit laboriosam\npariatur accusamus odio saepe\ncumque dolor qui a dicta ab doloribus consequatur omnis\ncorporis cupiditate eaque assumenda ad nesciunt' },
  { userId: 10,
    id: 96,
    title: 'quaerat velit veniam amet cupiditate aut numquam ut sequi',
    body: 'in non odio excepturi sint eum\nlabore voluptates vitae quia qui et\ninventore itaque rerum\nveniam non exercitationem delectus aut' },
  { userId: 10,
    id: 97,
    title: 'quas fugiat ut perspiciatis vero provident',
    body: 'eum non blanditiis soluta porro quibusdam voluptas\nvel voluptatem qui placeat dolores qui velit aut\nvel inventore aut cumque culpa explicabo aliquid at\nperspiciatis est et voluptatem dignissimos dolor itaque sit nam' },
  { userId: 10,
    id: 98,
    title: 'laboriosam dolor voluptates',
    body: 'doloremque ex facilis sit sint culpa\nsoluta assumenda eligendi non ut eius\nsequi ducimus vel quasi\nveritatis est dolores' },
  { userId: 10,
    id: 99,
    title: 'temporibus sit alias delectus eligendi possimus magni',
    body: 'quo deleniti praesentium dicta non quod\naut est molestias\nmolestias et officia quis nihil\nitaque dolorem quia' },
  { userId: 10,
    id: 100,
    title: 'at nam consequatur ea labore ea harum',
    body: 'cupiditate quo est a modi nesciunt soluta\nipsa voluptas error itaque dicta in\nautem qui minus magnam et distinctio eum\naccusamus ratione error aut' } ]

```

# Resources / Links #

* [on npmjs](https://www.npmjs.com/package/jsonplaceholder-api)
* [JSONPlaceholder](https://jsonplaceholder.typicode.com/)
* [on github](https://github.com/typicode/jsonplaceholder)
* [Posts](https://jsonplaceholder.typicode.com/posts/1)
* [Comments](https://jsonplaceholder.typicode.com/comments/1)
* [Albums](https://jsonplaceholder.typicode.com/albums/1)
* [Photos](https://jsonplaceholder.typicode.com/photos/1)
* [Users](https://jsonplaceholder.typicode.com/users/1)
* [Todos](https://jsonplaceholder.typicode.com/todos/1)